hi 淡友（1315）

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
牛油已溶化！
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

又中伏

我等你中

我而家可以留言了

今晚!就係今晚!我地!一齊爆!上!去!大家話好唔好呀!!!

唔好千跌

過左1314，轉勢啦

今晚應該265有突

help!

即插

今晚上到265我免費送一節秘傳全身按摩俾奈B你包保按完之後你會連睇野都睇快左

有個Ching 入左十萬極熊喎，CLS好夠薑

極熊咁癲仲以為入500 點熊

乜係極熊黎咩

講到極限過夜
竹竹癲D

265 極熊0.021

無限廿萬戰術

浪人B隻手手要做手術
無貼士睇啦

俾向上向下會到位咋
從來無講升定跌

收到風今晚納dee 又67

岩先咪俾左貼士囉,
突破左下降軌啦, 即時升左

坐貨師又然

67啦 蚛共反制美國呀
聽日千跌啦
熊Gel定先

有ATMX頂住個市

唔係升先岩咩

咁車上面應該係隻牛至岩喎

ON9支那取消人地個外交免簽証就係反制措施 人地就經濟制裁你個人, 你就唔俾人入境, 人唔笑狗都吠啦

希望今晚千跌

又黎

又坐緊艇

大法又work 祝好運

記者院友係美股post敗走對賭10萬蚊但要拎上律師樓放底, 院友唔肯放

點解miki又升

因為。。
個答案你知，大家都知

醉b 到家了

感動

大法又羊

掛左26550, 俾我走唔該

掛左266

分鐘圖枝枝靚陽燭

平左納dee

係咪又準備爆升

對賭對方放律師樓做擔保都正常架, 如果真係要賭既話律師樓都係騙局?

大家上到去交換身份
做同樣既野，就公平
剩係你做就係騙局

咁你搵你自己一間律師樓都得架其實, 佢唔肯咩

美股POST成日咁熱鬧,又多花生食

寄失左點算
緊係大家一齊當面交收架啦

咁你自己搵間啦快啲番黎

無錯
10期唔係細數，有心一定當面搞啦

435put咗
快啲落去比我走

條友都幾on9
先入為主 未審先判
attention whore

之前肴巴果單野半夜推爆左幾個post好睇過奧斯卡電影

美股係咪好易炒架
係咪會CARRY奈奈先

會唔會奈B張put未放

係，我圖表派搵到食

小朋友齊打交，10萬蚊賭麥春，哂時間

下, 回調完啦,仲買PUT

你地賭咩

左邊白字為牛熊師

抽上去550先再落番黎OK唔想坐啦屌

敗走，返黎淡友post 取暖，貪呢度d 人夠天真無邪

who is 牛熊C?

坐緊miki put

對賭PD呢隻野某個時間後升定跌穿某個位, 輸左俾10萬612同退出連登

咁呢度既人同美股post又真係差好遠既, 果邊閒閒地都幾球咁玩, 我地就日日做賭仔玩幾廿點波幅

似 上270啦

俾我請大家叫G好過啦
利申 專業馬夫

今晚美股肯定升番突琴日個D

你當大戶巴死架

得一個大戶
人地個個都大戶

薑b

屌條白卡佬都弱智嘅

屌呀
都make sense

我地只係一堆點心

等我有錢錢玩美股先

快學好之後carry我

你賺晒我地D錢仲好講

聽人講美股郁好快
好驚心臟頂唔順

好多人玩美股都係執吓石仔
每日搵吓凍飲錢

我仲豬緊錢錢呀！

我有睇,邊隻字叫你寄?

我呃啖狗飯食炸

無錯我地係垃圾

賭博唔好架

奈奈就黎飯都無得食啦

升市：小西好波！
跌市：小西又出黎害人

買正股呀邊個叫你玩期呀

我係地底泥

D正股都好快架
我見股票群D人講話去個廁所就升左5倍

正股都可以輸架，我隻LMT389.59入，坐到依家

好彩淡友POST有愛
好少BIN C

佢去邊個廁所

係，所以無睇其他post,勁多on9仔

無追

法則夾死未

邊有咁誇張呀期權黎架

留名binc

條垃圾記者美股post敗走完 就入黎呢到

我D錢係期貨倉無多餘錢呀
等緊D資金入牛牛

LMT我都坐過最後止蝕走人，心地唔好成日望打仗係抵死既

但呢排靜左, 好悶

股票呀
佢地唔玩美股期權

唔好BIN啦, 人地驚痛

我都笑撚左，當你地係好朋友咁想你地幫佢抱不平
好撚脆弱

琴晚做左牛油，依家又做淡雞，屌你老母

信奈奈

諗住淡友有愛呀嘛

都係戴頭盔先

我凈係對淡雞有愛

講有機會咪算

咁我咪得到好多愛

因為最近D高手最多只係贏少少，gel唔起

你講完就跌返落黎，我都係快啲放先

你唔係買跌咩
買跌就真係要早D放啦

淡友原則
有機會就把美帝沽落地獄

都唔知俾邊個賺晒我D錢錢

就係買跌都坐緊呀

你全力睇淡，我比曬你

我啱啱＋1黎
嘰嘰

點解PUT DJI咁傻豬

我睇升架
不過有淡倉, 想走左佢

用對沖大法啦，尋晚你好成功

係個市俾佢搞彎哂

已做終極淡友，成個倉都係put

我對雞有性無愛

條友信唔過. 想叫佢幫我CALL多次都唔敢信佢

咁啱，我又+1玩下

睇淡市場會有報應

唔好搶我D錢錢呀

屌，啱啱check返，買撚錯咗

奈奈係人板

買左+2呀?

睇黎大家睇到既野都差唔多

淡雞要黎愛，要長期養住佢地，先有得升

同你地全部打對台，put 港女，納dee，DJI，金，2 種油，天然氣

我啲m記加大無了，只剩下幾條薯條

發達之路，做人做狗

贏到傻左？你買錯負？

同大芋同船個心都定啲

你唔係睇好金咩

原來奈b又出post 睇升

一直put緊未買紫金

咁聽日我一定有糊食

隻三頭地鼠 世界級

咩都put
你賭緊股災喎
有無圖先

吉吉 支持萬跌
做好唔歡迎我就跌落地獄啦

奈sir 揸緊put wor

仲有70點水位

好彩走左張, 唔係又夾死啦

死啦跌得了

其實都幾明顯
加上聽日升期5

就黎輸返上個月1/3既profit

美少女咁多PROFIT
分少少俾奈B啦

今日7500過左 幫幫手睇升好無

奈奈同船

無fd做 bye

貼倉先飲為敬

大膽 大戶都唔信

我全都要.jpg

你燈燈地, 我都唔想同你同船啦

俾紅色嘅你

同你地對

豬到你信

大戶同船

咁應該唔係燈 時辰未到者

立dee 0.1 $500us

手續費都無左啦

每0.1 點$500 usd?

希望今次唔洗做大竽點心
美股冧好啦，港女咪呀

美股閪冧港女點獨善其身？

佢張野 當未開市買 成$10,000 手續費
窮真係限制左我想像

聽日開市唔跟夜期is ok
打和！Super

尋日納dee 跌2%，港女都跌唔落啦

夜期跌晒
Smart money leaving

牛熊師 見字請回

尋人喎

係呀，供樓？咩黎架

郁0.001都賺番突啦
係我地D窮人先咁斤斤計較D手續費

入黎啦屌你老母白卡佬

花生

入去應戰啦，背負住淡友post 既名義
睇好你

美股認真討論區 CMLVII

#516 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

白卡事件整理

有冇summary ?
冇j post + 一早block 左記者

樓上有

g 持記者賭

做淡咩唔係做縮頭烏龜咩

支持記者

好驚爆邊，都係收手先

(* ✿奈奈分析日誌✿ *) -武士啦,確認震倉 > <

RIP牛油

千跌之日

哎呀,計漏左納指呀

我信會上升多轉先跌

但已經跌緊, 沖涼前先跌幾點

mark 408 平，個市幾西

大芋巴又數錢

差1點

多謝

早知跟你繼續坐

斬左啦？再入

但依家似反彈，我掛高多少少再入

話晒都院友, 預埋我好喔...

冇睇半日又有花生

記者會唔會變屈機男架

一齊贏

你地可唔可以捉翻個白卡記者走
thanks

唉ATMX聽日又要針了

小米鍾意V上去，睇住來加先

夜期即刻倒跌

加咗叫我all in跟大戶巴

條友平時係咪都係顛顛地

我覺得ATMX 咁多隻小米最值博，爸爸最危

都唔係第一次啦

發生咩事?

淡友po得牛軍同乞衣

我TMXJ都有就係冇A

白卡記者要同我地美股po嘅巴打對賭十萬
然後律師樓都準備埋合約
最尾臨時縮沙

升番啦

幾錢買得

乞衣

侵侵晒冷.19洲大戰4洲

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

天鵝呀又未賣新聞
大家識做啦

你都睇290

現價博破頂，睇你點睇

幾時先穿262

你走我咪走lo
一路用支牛一路屌人藍絲

賭咩

照計就係咁計

Tesla 577

條傻鳩跟左我地sh教巴打嘅股
然後高位接左跌幾蚊就屌我地呃佢高位接貨

讀呢隻PD1月10係咪45蚊樓上
45蚊樓上我地嘅小西巴贏
45蚊樓下白卡佬贏

一日用支牛一日就唔好話自己黃
仲好意思講手足手足
羞唔羞恥

叻喇 叻喇

差少少先put到

被制裁啦，驚唔驚呀

幾蚊姐

白卡佬：
你地全部都係藍絲騙徒
呃手足錢

好驚好驚 幾十歲人都仲係咁

d 油我頂佢2 嘢抽30點上去

想睇條友痴咩線嚟呢到
頭幾頁就有

美股認真討論區 CMLVI

Dji沽壓大大力
升穿啲阻力淡友就小心啦

跌穿支持

之前都試過係度叫以為佢賭幾層樓落熊

其實同佢唔係好熟
次次紅色大字洗版
消失左一排 耳根清靜 突然又出現返

多得我引美國鬼入關，成個post 熱鬧起黎

上呀夜期！
上呀淡友post！

道指頂唔緊啦，沽壓好強

牛熊師你條賤雞生出黎既賤種
夠膽就上去簽約
十皮野都攞唔到出黎？

牛熊師 見字請回

除左條閰家產之外既港女巴絲打
打搞曬

上船呀現在全玩完了！

港女好硬

辛苦曬你地 條友入嚟一日都頂佢唔撚順

等你訓著先黎料

岩岩差18點就可以又put到

腳仔好有經驗

真 今朝訓醒 夜期跌300

咁我唔訓住

不得了

你都唔會咁早宵夜都未食

穿30000

呢排窮, 食少左

去去去

真，呢排無聽你話食嘢

今晚杜指唔跌一千都跌800, 唔好訓...見證見證....

奈B出完post講升，就穿3幻，下次都係sh put

唔好哄我啦

唔食咪又升返晒
尋晚斬call真係激到爆血管

聽日係咪唔洗夾喇

平左金加沽brent

陣間你就知, 跌起上黎好兇狠....

Tesla 爆啦 2日10%

納dee

正，加DJI

洗女262好硬 怕西咩

信徒還健在嗎？尋晚既事今晚重現
記得set 止shit 先好訓

5點前就食咗
有得食食咗先
怕咗佢

哇屌醒目仔
有冇反埋手呀

推冧佢

笑左

跌多dd就call

對賭

點解又跌

開返支紅酒慢慢睇

不如試下call支持下

434put
希望突破到唔好再行range

睇下點先

唔係而家

好少情況咁樣反手都合理
證明佢個人幾極端

哇屌賺盡

平時會唔會透幾個鐘氣先
會快D開定

510+2坐緊呀升啦好嗎

尋日果棍嚇親再左右一巴重傷

淡友返黎了！！

全都玩完了

轉頭上黎車埋你不過要落262先

睇咩酒舊嘅都要幾個鐘

咁就100點

有冇處女靚女用口含住妹落你個口到飲紅酒

dji張圖想反彈陣

原來岩岩台灣地震

水中肅

你上坐船啦唔係呢班呀

Tesla大爆炸玩LC果班人真係玩完了

期油我屌呀

有無海笑? 陸沉?

港女又仆咗街喇

咁我熄app訓先聽朝叫醒我

震死哂d淡友

miki 跌市玩大法仲要加埋納dee 跌得仲甘
夜期開市唔食連走既機會都冇

反手算啦

大法連沉兩晚

試過水蕭同冰火，無乜特別感覺

臭既

熱茶加冰

爆炸糖呢

大法太依賴納指 納指67 強行用大法都5點半好走啦

屌 野蟻

19年澳洲紅酒咋
上次開左幾個鐘再飲好飲勁多（本身唔識）

跌呀...同我跌多0的...跌死佢....哇嗚.....

冇貨先黎跌

崩盤我有經驗 重演9月 550插到360？

無感覺架。。。
最緊要都係技術
無技術檸樂加冰都無用

有冇人知記者同人賭咩 賭到比人唱

唔知膾咩PD財報升跌

特價姐
tesla 兩日升返啦 個個賺硬無人會輸錢的
信念all in 啦快d

有冇link 想入去爬文

都試過，勁無聊

衰口臭者

美股認真討論區 CMLVIII

#9

咁硬嘅
想走了

100 點了 睇貪唔貪恭喜你

堅持住

小狗唔好走，ok?
陪多我一陣

幾時升返302 call左

咁新正常30 分鐘應該夠，幾個鐘好易變好酸

準備

岩岩爬完同之前屌鳩三叔既情況差不多

你咩倉

美女開巿又要free fall

又跌乜野

諗住262入 差20點

下次再試
最近支持緊澳洲紅酒，呼籲大家一齊支持

個時係澳洲訓練成日飲去埋酒莊

緊係同你同方向啦

你尋晚冇食？

其實股市不嬲都係零和遊戲，一定有贏有輸架啦
個個都贏，咁啲錢邊個比

幾時put 架

我都係睇人地講咋

哇大棍

牛軍加油

港女咁硬...
人地一棍穿底
佢仲要升返轉頭

無食到今早一起身就…

夜期而家好大波 唔敢玩了

港女好似俾人玩壞左咁,美國趺又唔跟趺,大陸趺又唔跟趺

其實問題係 佢自己輸錢就賴人地
唔覺得自己有問題
然後講野真係痴線佬咁款

26302 call 賺緊喎

dji....

彈啦屌

哇屌

幾時落過26302啊

同人唔同命
生活咁多姿多彩

咁冇人渣槍逼你買 我係咁諗

西鳩

尋晚 今朝 都有

港女同dji都坐緊

港女550call

港女dji都坐

有無位比我走啊

@現在巴 上緊啊

仲勁過法則

利害

上下洗倉

嘩屌～

升返晒

我係俾人伏先出事架

納指而家先cls 尋晚呢dllm

我都唔想嫁

熊軍會戰勝歸來

好彩v 返牛gel

唔好gel 啊我未走到

納指今日先食偉哥仆街啦屌你

納DEE 122 反彈不回頭

靠tsla一隻暴力拉升

同我落返去！！
係跳落去！

低位call 左納

SH

尋晚唔拉屌呀

道指拿手好戲，deep v

夜期低位升返100點

走lu...
mark 高少少再入返

食小好多

一條直線

我覺得SH其實係有機，咁樣扯100點嚇一嚇姐，弱係真弱

貪心的小狗

以前做硬淡，比佢撚左幾十次

納DEE 140點 DIU

夜期轉燈
聽日仆街了
希望唔會打靶
死一半當投降得唔得

頭先係咪開心左一陣

我其實唔係想過夜
走唔到

咁快咁絕望，v 完再 v 都得既

希望啦

收市價+100 穩陣d 喎

扯到上宇宙

呢個感覺，似洗走左一班傻仔

點撚樣呀

屌 咁撚快升返哂

玩鳩啲傻淡

仲望，call la, 唔等人

全都升回來了

傻淡加油

即晚轉勢，西鳩

愈升愈有
含得撚

冧得

你tesla 賺返有突

我買咗十萬港紙近近地熊呀
聽日打靶就真係含撚

tsla csl

cls

你個10皮野Tesla賺到笑呢度豬小小姐

祈禱啦
天父爸B, 求你跌番1千點啦

係時候搵番篇tsla禱文出黎

其實都係賺得30幾
無咗3分1都赤

升返晒啦， 冇事啦

牛氣沖天

tsla 血肉長城

港股有qq 500長城
美股有 tsla 600長城

我唔貪心
跌50點比我鬆身就得
我以後玩即日唔再咁貪

老美d 老散好撚有錢

大戶兄唔知食唔食得切

講真
700係tesla面前只係垃圾

3月以黎睇一次過50 蚊
大戶巴

唔同級數

抽得咁急，唔知反唔反得切

tsla已經玩緊燈掣

納dee 條200 點棍

食曬

我屌

咩情況

由佢啦屌，會返落去嘅

似係，tsla 沽壓勁大

一轉燈就比人禁住黎沽

tsla

唔該手足，你啱

期油好過份窩

求安慰
照計聽日一開市係咪至少升200

洗唔洗升到咁痴線

點解咁講？？

夜期，美股樣樣升喎

坐緊2 球

掛30150put訓算

碎料啦，今朝先贏過千萬

咁高

鎂

岩岩高位都30149，收市前反彈唔奇，但都驚掛得太盡入唔到

對你嚟講，小數位嚟啫

納dee 應該甘d ?

港女無撚用
成晚都係中軸附近行來行去幾十點
除非今晚係咁出好消息
否則我個人覺得唔會高開得好多

.
.
.
.
.
.
.
.
.

利申:我鳩噏

繼續SH

唔係啦，油永遠最甘

tsla係咪無人沽到,見d大空頭都死晒

fda幾時有結果

希望你中

會唔會爆倉

大户一坐就坐首期

咁先危險

鎂喎，full pay la

個市係計時炸彈好恐怖

d成交咁大,會比超大戶追住屌

納dee 圓頂，係咪散場

你又賺啦

未住，仲有段路

唔好搞我啦

幾十億

邊有呀有就好

港女自high

最少過億，拎幾千萬炒，我估應該係咁

豬到針

大法又然

諗住上次大芋巴 交易額太大 比牛牛凍結左

當我模擬倉得唔得

睇完你份分享
執少少渣

港女係12月份
我只係從中執個m記

呢呢日子
今日做好人
明天做雞
後日以做好人

26500進發

匯豐聽日公布派息 爆升 牛gel

adr 跌緊喎 派無理由唔升

大棍左幾下

sources

係山腳比人夾，好撚痛

睇夜期好多細期503平淡倉，應該係夾到不了不了（或者開好倉掛）

牛軍hihihi

夠100 入左？

507
我應該點操作？
唔該腳sir

唔知
納指痴撚左線

棍上200點cls

搏Nq到左位先

夾到賓周仔就斷

尾市插返落去

睇啲認直分析唔準 感覺準啲

輕鬆
好友又贏 淡友又贏
Super

唔好咁認真去分析

收市轉燈我捐1K

又賭

上左車？

無呀 平埋張－1唔玩啦

咁快吃左

我係許願

74食啦
其實自己睇升既，張－1好唔自在
聽日如無意外435樓上再開call

67 食少10幾點

牛軍聽日食大餐

知錯啦，淡雞威得嗰兩日

回返50個

跟沽左油

坐緊百幾點

捉到高位

算數訓覺

訓醒另一個世界

低位兩百點

尋日止shit call今日先黎升

cls 港女高位收

一陣高開ok ？

今次上268先啦 唔係點有點數跌

今日月供日，應該升，因為強制買貨

小狗未走咩？

same here
如果坐定家，以家輸緊30 點咋
我330走呀

尋日斬果2百點還返比我

坐定定有幾千蚊揸添喇

好彩尋晚12點幾冇信個fd put hsi

邊有咁多後悔錢係比勇者賺既

勇者今日買乜好

掛26550差8點都唔俾我平倉
點解咁對我

尋晚入貨先係勇者

轉頭繼續上 怕乜

咁又係淡雞繼續做雞啦

今日高開200，俾市升400，收市升700

午

你500打上斬put?

今日一齊問大戶攞

尋晚call 定put係贏錢既勇者？

一律投資建議都係call call call

大家都係淡雞

ok u win
提提你今日係
一週最後那天

會點

美少女收市買雞咩

早晨淡雞，食左早餐未

崩盤我有經驗？選一週最後那天？

無錯，呢位巴打就有經驗啦

食左 等緊9點30分安心上路

搵日改晒成首等奈b 唱啦

搵人

而家改左最早那天

佢自己作啦，自白之ma

提款機電源ready

好撚有經驗

又升 又夾 67啦

升到268就put得

gun

又升咩

尋日好多傻淡反手止蝕，而家咪升囉

又來268 PUT 上次講完 一野上到270

本傻淡先put 為快@582

即夾

升，正，爽

隻7500放咗係到成個月了 幾時落返248阿

等轉勢日啦

我已經由日日睇個市 到幾日先睇個市 呢到都唔多上水了哈哈

點解會坐咁耐，真心問

玩完巴又羊

兩張大期 又羊

NTR巴call左QQ，今日fat fat la

平左LU賺餐M記估唔到咁樣都唔駛輸, 淡雞正廢柴黎

本身諗住學首領長揸等跌市 等下等下就成個月啦

睇錯就止啦，坐成千點以上好on9

琴晚10萬極熊巴打

執廿點可以食個早餐先

tesla 佢賺到笑唔使擔心佢

on9 tsla . 上下波幅60 蚊

升乜撚

高開低走。港女就是咁廢閪

跌到仆街都可以轉燈乜撚股黎

同我一樣

夾斷左條賓周仔啦

跟隨首領腳步 會唔會破坐兩個月嘅記錄呢

說好了要攞返架ma
部署緊反手

你諗下全人類都覺得只升不跌既股有特價, 俾你買唔買呀
我都有買不過1股咁大把

-30>+28 痴鳩線

我261家鄉
止shit都係輸少少

26700堆熊仔係咪今日要收皮

不過都多謝佢帶升

拿拿拿, 港女又做緊特價啦, 咪話唔俾機會淡淡機會走人

再夾 我都收皮

美股戶口冇錢 琴晚570個陣唔敢孖爆咁買

契媽又係cls

呢d 股，炒到有泡，就唔好衝埋去啦成個美股市場咁大

Set定26780 先

唔睇tsla 睇下疫苗股都好
不過講真冇諗過nio 3個月升3倍 之前朋友成日推呢隻

平左豬

好在唔係爆咁多
順利走到

你無食?

京東都發力升
今日不行了

原來係你！

小米又發癲

Still alive

咁升法點加注

上268啦 好多牛等緊

又爆升 做雞好慘

眨下眼特價已經完左

星期一同琴日撈左好多貨
ATMXJ 隻隻都撈左D牛牛
今日食晒佢

早放左CALL

唉都上到268, 唔加啦

仲有一百點喎

唔博啦，268 樓上唔值得加

琴日QQ趺到579 太堅持要57頭先買 等唔到就開車
JD又係咁

有無人有put 比特幣， 睇住佢睇樓好爽

跳樓

JD就算啦
升幅又小過人
美臀 爸爸都好過佢

無謂咁博

垃圾JD

幾多止

唔係上一上267就停呀
垃圾

經歷左成個禮拜大起大落唔貪咁盡了

發達喇拳巴

希望下午會去265xx附近

220 點 落袋

原來係廢爺閪

第二段特價時間開始

賺餐加大囉
你地大法仲好賺啦

坐左三日 終於走到

我都冇玩大法

贏錢靠坐貨

提醒大家今日星期五 玩動物盡量唔好過夜

就黎夠錢開第二張細期cash out 好d

唔過夜，點博極牛熊，教壞人

低位撈5 手 牛仔過夜

中海油上左

今次回調個浪左一巴右一巴
終於頂到回調完

比多小小力上埋268

行緊range 好正坐下又羊錢

我都想 但邊度先低位
驚今日低位 明日高位

今日有冇m 記 食

今日係咪升勢完咗
開始橫行直到收市？

邊驚到咁多

265xx 到

唔好啦

你會唔會太睇得起港女無閪冧都當贏啦

上 268 淡佳又要jump 多次

驚就唔好玩動物啦

期指今朝高水扯住扯住

同奈sir 同船坐多過一日會瀨野

好撚彩今朝食埋QQ
垃圾到又碌落山

係咁上下啦。垃圾港女

qq 好硬la

今日好廢喎

尋日廢d

仲有 58x 算係咁，預佢見52x

港女精彩表演

仲未追返上次個m記
就黎要追多個

663 la

有無人put左

26520 +1

突插

@大埔仔

唔洗等下午

咁似樣既

想坐幾耐

又有平貨

掛左咋

月供時間一完就急插，真係cls, 又捱貴貨

由佢算，個勢好廢

4字頭都有機比奈B走

法則月供緊d咩

冇lu 彈得咁快

有無一齊叫春
轉燈轉燈

6，12，16，66，1038同2388

10-12月差唔多日日都有張put
好難唔同我同船
除非日日call

9 sir 咩熊

唔怪得升啦

真係閪冧

大戶就係噉收割韭菜
港股真係蝕錢工具

咁多

271 過夜熊點部署好

港女日常黎，唔洗驚訝，好少高開高走到尾
大部份時間都係高開閪冧

唔冧邊有平貨呀

盈富贏緊
賺埋收息

不如就今日高開高走啦

前日咪單邊升囉 咁快唔記得

57769

食唔到反彈，set 返26450 +1 算

又要睇歐美造化，又要睇阿爺面色
你自己可以想像有咁既廢

指數真係有啲麻麻
但股就幾唔錯

殺一殺267 就回到起點

插多啲俾我call ok

逃生門再次關上

Total幾錢
我一直都覺得 月供好傻仔
睇岩價一野買重好

羊左幾多呀

最後冧左一半啦

屌你老母 又跌 上証搞事

千跌呀 我要千跌呀

跌到26000比我飲杯茶啦

美期出力推冧

跌緊la

call la call la call la call la

可牛一注

仲倒輸緊呀
啲人又話納指半夜倒插
搞到我加左倉 仲拖埋腳b上車

好奇想問下大家單日賺/輸試過幾錢?
我先,賺萬3,輸2萬

想表演轉燈

醉巴到左價啦520

54855@0.043 5 手

我屌你老母 上証搞事 又跌

入左牛， call set 左 450

假彈

腳sir jump 左

廢爺閪，自己閪冧就咪開市啦

想學玩牛熊

未試過贏多過3千
輸就單日2萬左右

麻煩大戶做下好心跌落26000比我
想賺餐茶錢

而家都係5 手起 10 手 止

叫親佢上車
唔上就輕鬆跌
上車就一齊夾到暈

成本65萬，依家輸緊12萬

買牛熊或者渦輪有冇邊間券商推薦？

下次自私上

跌500 點，你奶閪當下午茶?

買開摩通牛熊

留俾個孫

幾時開始供，如果月月平均成本，應該返到家鄉嫁喎

5 手起 10 手 止 20手玩到斬手指
之前玩20手起家 輸左個突就戒左

當佢fd先叫埋佢一齊羊錢錢

摩利同麥銀點睇

唔叫埋我

奈姐真定假呀
未嬴過3k?

510+2 550走賺左餐M記算啦, 最好又插到263俾我再call啦

咁遠既，唔似你

依家夾死腳仔

2017年開始，全部都未返到家鄉你幫我問下誠哥，佢想6同1038幾時上返60蚊得唔得

賺少咁多

可能死供一隻2800 已經跑贏

誠哥話要搬錢去英國起李家城 唔升住架喇

高位put 既清又羊

真架 輸就成日輸
輸到驚 都唔敢贏得多

腳sir 冇事la

係驚贏

今日港女收市跌多過100點我表演JJ插石屎插到射為止

同佢倉位好近 佢夾 我痛過佢

法字頭

石屎咁淋 咁易屌
乾咗既石屎就有野睇

驚贏得多會要我輸突十倍

灌定石屎比你

無撚有錯但輸可以坐幾多

直接封J 算啦

坐到好絕望為止

原來係你呢2張頂住咗我

輸就唔止蝕
賺就急急腳止賺
咁樣勁易輸大錢

垃圾市

呢幾日好似坐過山車咁
又好似俾人輪姦完咁
姦完放我走
又捉番黎姦
Loop左幾日

天父爸b 你有無聽到奈奈b嘅禱告呀

尋日都話留名睇你倒賺見証太多次

我無份姦

醉巴吉吉中？

係你走返轉頭比人姦，係咪開始接受呢種感覺

開始墮落

因為你都俾人姦緊

格劍ok???

坐貨師

我點知佢又姦我

扮升一陣又閪冧，唔係好位操作就唔好手多

5手 牛仔，set 450 +1

格唔到啦
條賓周仔今朝夾斷左

坐到贏 無人care 你坐過幾多點

唔好再講

有冇煮黎食 唔好浪費條j

我都斬左啦提醒自己on9

俾狗食左

不如用石屎炆JJ口+屎眼
最多幫你call定石屎

想食

下次生番出黎先

封淨尿尿個洞OK, 唔想中尿毒

留名等睇走數

繼續坐

剪左佢 插條鵝毛塞個窿仔俾你屙sh sh

坐what 大芋

咁快就落返咁多

全部都put晒

尋日個堆

成200 點個屎忽坐到損哂

就到目標位

納dee 都有？條on9 扯到on9

我屎窟坐到爛晒

不要坐貨，要止蝕。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。賺到錢就止賺，喜歡就買動物。坐貨有什麼用還是會被夾。坐不到就止蝕，豬太多就去針。大不了就自殺，你連投胎都不敢還好意思說賺錢。恆指升高之後找到奈B繼續夾她，夾到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被夾。

– – –恆生指數

睇黎大户都想睇jj插石屎。。。

對我咁無信心基本上我都唔會輸啦港女咁強

納dee差3 點到家鄉啦

以為尋晚會插

屌米破左頂仲入唔入？

263 call

人地美股轉燈係跌變升
垃圾港女係升變跌

港女準備倒跌

入左

笑到噴水

就
轉
燈
喇

又閪冧喇喇喇喇喇

好有信心你又走數

又然cls

又要坐貨la

轉頭陪你

都企唔穩，下就睇佢回幾多

比人姦完仲要噴水

好可怕

今朝張CALL 550 食左 見到上到700
轉個頭開完會變左450

特登搵番篇野改比你 今日番工冇咩做 得閒改下

飲緊水咋

大戶巴屌米目標價幾錢入貨

去強姦

好精彩

入埋牛 和你坐

港女突然碌落山 QQ仲企到咁硬唔跟住碌

叻仔

因為要托市

27 入返轉博佢衝29

now 261 牛

早知今朝溝隻熊啦 仲有100點先返家鄉

入定 等大法都好

你賺多啲

我要返工對沖了

無野啦, 靚入位又等收錢

可能而家開始v上去，入返轉先

正股定牛？

正股

3xx點 唔會過夜吓嘛

唉 都係縮番入mami 閪閪到

唔知今日會唔會出穿頭破腳呢

唔敢入

港女假波黎，彈都唔識彈

幾多手？俾我開下眼界

垃圾到笑
月供扯高後就一直閪冧

大戶專玩我地呢D傻西瓜
582 入call 夾到640平左
竟然可以跌返落450

唔轉燈都仲當牛軍贏緊

都叫有贏啦

輸到打錯put做call la

泡泡瑪特

韮韮韮易

暗盤高追既傻豬有乜感想

以為好似京東健康咁

追咗?

無呀 無玩新股好耐
but 一手黨左藍月亮

牛軍上呀

起碼唔係700 平呀

據本地傳媒報道，由於疫情對航空業帶來衝擊，香港航空今早(11日)已解僱250名機組人員，以減少人手需求。

又炒人

望吓個鐘

夠10 格咪唔過lo

今日目標: 加大

我都有抽 中左應該當農夫水咁玩下暗盤就算

有個朋友係
討論下，之前小時圖一浪低過一浪格局破左，調整係咪完啦？

一手命中通常無我份 除非100%啦
抽咁多次只中過螞蟻結果

582入call 640平已賺
之後仲要插破，袋袋平安 sad咩

sad到打錯put做call呀

大量空姐失業啦

香港航空D空姐都靚

陀地難求

最差係國泰

好撚貴

過夜熊被打靶 有同一感覺
又shit晒啲錢

最多咪電子。。。
靚既大把兵爭住埋單啦

失業都仲有賺錢能力

明明可以升可以跌，係要打上黎

其實唔會擔心生活
只會擔心有無得chill

i know that feel 開倉一係升一係跌
但永遠反向坐 感覺好差

今朝

屌。。。感覺難受
ph值 ＝ 0

好少咋

舊個班先靚

miss pun又多左人爭食

係 又做燃料

有無閃卡

做咩買咁近

【突發】黎智英被加控勾結外國勢力、危害國家安全罪

又入0282

都唔知係米睇住黎玩, 表佢有無, PUT邊隻升邊隻, CALL邊隻跌邊隻...屌.....玩銀死本蟹....

80無走
74走哂
4000$都唔夠玩

上牛車玩la

未上車
跟唔到醉巴

又黎料

開市call

又然

淡友post高手雲集

有冇淆軍坐緊

d 錢你賺晒

又100 點

咁又一百點

賺多100 點過開心週末

又升一成

咪入場 炒唔起

梗係唔入啦
平時跌到殘晒先入

人血饅頭

落番d 比我大法過夜

炒得起，600上面收買一個禮拜蘋果
每日係淡友post 貼頭版

特價已過，下星期請早

得幾仙波幅仲要炒完走唔切就67

炒咩都係咁架啦，最緊要夠勇

腳sir 張put 斬左？

陀北算啦

我會等佢提堂嗰日前幾日入貨

咁既妖股

買完又俾人查

咩叫陀北？

岩，買大細都係勇字當頭

咁撚專業既，屌

目標咩位落船 叫埋我

咩 你點知我put

奈sir 講既

你入場做莊啦帶淡友羊錢好嗎

原地走左啦

係咪即係大陸g ? 但又唔係香港人，點解叫陀

講呢d我自己都豬緊

原來爺西又發力一陣又暴力扯上去轉燈收市

知你加一 仲唔走咩
可惜幾十點無食搞到原地

咁既濕鳩股 一千萬唔使都炒得起但一定俾人查

dl call 叻唔叻仔先

居港北雞

威啦屌 你睇圖定鳩估架
坐貨都坐到羊

新移民 但都係大陸G

炒其他都無呢隻咁嚴啦係都唔玩佢

大陸G係咪淫D 大波D

快d 收市啦屌，阻住地球轉

升得未
好撚悶呀
一係你插下都好呀

上番今日DH就一流了

其實係幾正，後生個堆
好識保養養生，又有技術，你話港女點鬥
港女係贏在陀地呢個牌頭咋

鳩買

道指做麥柒扯唔起

港女有好多個格都好臭

係咪d 人妻，人母

好想去泰國玩

越南 白白滑滑

大陸好多興早婚

好dirty 呀 成日佬咁撚鹽濕

成班佬

全部插

陀地=港女
陀北=中概股
你諗錯晒了

就係香港文化咁班港女先唔識享受魚水之歡

18 碎

大陸人仲開放過香港

唔對路
真係似要回調咁既

你想大戶巴坐監咩

無錢錢 得1手

來吧已經準備好

公海又有跳樓po
好彩淡友重健在

都係奈奈好

一手係咪10000 股

又來

吉倉留名

link pls

大戶巴有無put港女
可摸耳carry奈奈

未平過，坐緊1 球港紙港女

你咩位要坐一球

feel 到就爆升

你走可摸耳叫埋奈奈

點扯呀

1 點10k

100 點唔食咁串
100點已經滿足唔到你了小心上癮呀手足

錫住扯

你比一球奈奈 叫佢買完咩都通知你仲好啦

set 左 原地打

平d得唔得

豬

腳仔還好嗎？